昨晚晚餐：08072017

弘B 今次食豬餿幾襯返你個人

好油

炒冬冬？

係呀 我屋企人炒

good

係呀

辣殺

炒雞?